香港統治は「愛国者」だけで 中国、民主化逆行の新制度

日本仲係跟到好貼

自衛隊復辟無得怪人

日本新聞係有跟開
連早幾日武漢老人申請金人數少咗15萬都有係yahoo jp見到

召喚懦夫 #292292 無尾bear進場

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

日本媒體有跟開
普通市民好多自己國內野都唔知

朝日新聞睇新聞都要比錢